閻奕格今日出碟加12月開音樂會

「終身美麗呈獻：閻奕格我有我自己音樂會 ﹣ 香港站」將於12月12日在九龍灣國際展貿中心 STAR HALL 隆重舉行，分別為HK$780，HK$480及HK$280之門票將於10月20日 (星期五) 在HK Ticketing
快達票公開發售

有冇人會去睇

會

利申：之前個兩次都有睇

俾啲火星人jam住買唔到

仲未LOAD到

今日賣火星？

係

未開賣都已經入唔到

唔怪得load極都係busy

撞晒

想買st-3

今次咁突然既, 第一次有團購, 上一次都好似有, 今次無(定我MISS左)
佢FB PAGE都係尋日先講

咩係st-3?

好似尋日先宣佈

Hi

可能等埋隻新碟做勢

sor s1-3先啱

呢度都見到你

1-3 應該全部內部認購
10點正入到去最靚位都係得 1-2

買到了
第4行

load唔到座位表

仲load緊

仲多位？

多

都係load唔入

而家易LOAD到
連火星人都入到去

佢唔比我揀位

loaf極都busy

TEST

試下咁樣入唔入到

仲未load到

入唔到
btw巴打買左咩區？

1-2

行入通利買仲快

揀緊位然後個網死左

今日通利有得賣咩？
我見話開賣首天冇得門市買

岩岩入到個網 , 順手買多左幾張 , 原價 + 20 車馬費放
位置係 S1-2 C行 (全場正面第三行)
有意可留TG

終於入到個網買到

有得買呀，入去買左張D行

身邊冇乜人識閻奕格，唔通要自己一個睇

出碟都冇消息

我都係自己一個睇

第一次有fd一齊睇，之後自己睇

巴打好似認得你個名
琴日買完演唱會飛岩岩買埋佢隻碟

自己一個睇

搵佢唱TVB主題曲

始終唔太出名，d fd都無興趣，我都係自己睇

聽格格自己講
香港既碟已經買斷左貨

我前日同琴日行過cd warehouse同hmv都唔見有。。。

星期6係ISQUARE HMV買到

想問下Hmv幾錢？